提提大家，今年淘寶雙11 今晚11.1 提早開始

今年經濟好返 香港區好多優惠

今晚入定錢 沖沖沖

幫蚑資賣廣告係大罪
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
范加尔
(狗隻#12034)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

有無咩心水 而家好多包郵到香港

十一買晒啦 冇野想買啦

充電線一定要買綠聯，我深黃都係咁話

十一無打折呀親 11.1打骨折

真定假呀？唔多覺，要揀淘寶直送？

香港區，199包郵到香港，都有好多野揀

充電寶去深水埗特賣城買好過，有啲100蚊10000mah

qc4.0 pd 有齊 香港行貨仲有保

京東買speaker 5KG 包郵

thx
要懲罰

cls 叫人買香港行貨都有負評

叫人淘寶好過

會員 #12034 - 范加尔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .初選害人中武漢肺炎
2 .初選義工玩141APP
3 .手足=元朗白衣人
4 .仇恨同性戀
5 .同意美國曱甴抵死
6 .標題黨, 玩膠
7 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月30日「我希望可以看到你們的勝利。」

ching們買左咩呀